{
  "Upcoming Booking": "未完成的预定",
  "Completed Booking": "已完成的预定",
  "Cancelled Booking": "取消的预定",
  "Upcoming": "未完成",
  "Completed": "已完成",
  "Cancelled": "取消",
  "Sort by": "排序",
  "Reference No.": "订单编号.",
  "Free cancellation": "免费取消",
  "Edit Booking": "编辑预定",
  "Book Again": "再次预定",
  "My Account": "我的账户",
  "My Dashboard": "控制台",
  "My Bookings": "我的预定",
  "Preferences": "个人设置",
  "Your Booking": "您的预定",
  "View on map": "查看地图",
  "formatDate": "{year} {month} {date}日 {day}",
  "Your stay": "入住人数",
  "Total amount": "总金额",
  "Room price": "房间价格",
  "Number of rooms": "房间数",
  "Number of nights": "入住天数",
  "Room subtotal": "房间总价",
  "Taxes & fees": "汇率",
  "Hotel fee": "酒店费用",
  "Used points": "使用点数",
  "Promo code": "优惠券码",
  "Total cost": "总价格",
  "Payment method": "支付方式",
  "Print reciept": "打印",
  "Any additional charges and fees incurred during your stay will be charged in your hotel’s local currency and may be subject to a foreign exchange fee.": "Any additional charges and fees incurred during your stay will be charged in your hotel’s local currency and may be subject to a foreign exchange fee.",
  "Your booking is guaranteed and all paid for. ": "Your booking is guaranteed and all paid for. ",
  "Email to another address": "发送到其他邮箱",
  "Your room": "您的房间",
  "FREE cancellation": "<strong>FREE cancellation</strong> before {time} on {Month} {date}, {year}",
  "You can easily cancel or change your booking for free! Just follow the link from your confirmation email.": "You can easily cancel or change your booking for free! Just follow the link from your confirmation email.",
  "Inclusions": "Inclusions",
  "Cancellation policy": "取消政策",
  "Free cancellation GMT": "您可在 {date}-{month}-{year} {time} 前免费取消",
  "Free cancellation GMT with fee": "If you change or cancel this booking after {time} {date}-{month}-{year} (GMT) you will be charged a cancellation fee of {percent}% the value of the stay.",
  "We’re unable to refund any payment for no-shows or early check out. ": "We’re unable to refund any payment for no-shows or early check out. ",
  "Total Usable Points": "可用点总数",
  "What is this?": "这是什么?",
  "pts.": "点数.",
  "Gold Member": "金牌会员",
  "Edit Profile": "编辑资料",
  "Upcoming bookings": "进行中的预定",
  "You don’t have any bookings yet!": "你还没有任何预定记录!",
  "Explore our destinations to browse details and start your new adventures.": "Explore our destinations to browse details and start your new adventures.",
  "Your points breakdown": "您的点数明细",
  "You don’t have any accumulated points.": "你还没开始积攒点数.",
  "Book a hotel stay or experiences on hi.com to earn more points and receive great discounts!": "Book a hotel stay or experiences on hi.com to earn more points and receive great discounts!",
  "Confirmed": "已确认",
  "Pending": "发放中"
}